配合中共種族滅絕政策 電視台粵語動畫不受重視 正在衰亡！！！！！

今年2020年三家免費電視買了多少作品呢

何想而知，現在粵語動畫己經陷入低谷期

TVB現在連青年向作品也不購買

反而入購光之美少女，星光樂園，星夢學園等這些作品，而且時隔三年才放映一套

Vitv反而會買青年向作品，但留意在2020年，竟然買TVB以前播的作品。不可理喻

奇妙電視更加不用期待，寵物小精靈也要買來重新配音，而且開台時，拿出以前兒童台的作品播放 比起二家電台，更加不重視動畫

以前一家電台至少有10-12套 現在只是單位數，反而支那語配的動畫比粵配積極

一個心酸嘅話題。粵配比支那語配好太多了，可惜宜家好似連香港小朋友都學緊普通話，粵語真系遲早玩完。
睇翻宜家廣州佛山地區D小朋友，一群都講普通話的。真係好無奈

點止，唔係學緊，我間中學d初中學生係對住你講普通話同剩用普通話傾計，打死都唔用粵語！就好似連登仔堅持要用共產中文仲多多借口一樣！

支那豬化 班賤畜自己簡

唔想香港行台灣條路自己母語畀人消滅先後悔，到時有民主都無用，成個地方畀支那人主導

agree